【和你Thank】感謝前線消防活動 #ThankYouHKFirefighters

首先，我明白大家對消防有不同意見
一個社會幾百萬人，無可能所有人都持相同諗法，如果你覺得支持消防有問題，請你出返去推行動post。

行動係非常重要，但我希望所有市民都可以係唔駛行動既日子參與下做啲野
做和理非活動 =/= 有行動唔上街，兩者唔係對立

活動目的
- 向前線消防/救護表達謝意 （啲高層明顯係藍，食屎啦 但前線消防又出片又出文去支持我地，我地點可以連多謝都無句）
- 比外媒從另一個角度去分析「點解同為紀錄部隊，香港人對消防/ 救護既態度好咁多」，示威活動報導左咁多日，不如我地比啲新方向佢地
- 「感謝」乃為正面既活動，可以用作文宣

活動內容
- 於任何social media上載一張同感謝消防/救護有關既相片，並hashtag #ThankYouHKFirefighters / #HongKongFirefighters

相片idea
- 文宣圖 （屌黑警文宣好重要，但唔好忘記正面文宣都好緊要）

或者用返呢位消防員既手繪圖 -
【漫畫家分享】消防員手繪畫寄語年輕人珍惜生命！「唔會畀佢哋單獨一個面對」

- 用Canva DIY整都好簡單

- 自己/ 搵小朋友畫一幅畫，寫句多謝消防/ 救護哥哥姐姐

- 戴頭盔/ 同街井合照對消防黎講都會有共鳴
（唔想自爆就唔好出樣，到今日都未識保護自己我都唔知可以點幫你）

- 以消防車既顏色為方向自由發揮（紅底黃間）

如果今次活動反應唔錯，我地下次可以搞多謝傳媒，多謝First Aid之類。勝利之日，我地仲要多謝自己 - 每一個有份參與過呢場運動既真香港人。

全世界我地都多謝，淨係屌打黑警你班仆街，吹咩？

不篤灰 不分化 贏就一齊贏
不麻木 不忘記 要撐到煲底相見之日

推唔到

[即時] RTHK直播 TM 有架康文署貨van有狗

卧狗係新都會優品360捉手足

DLLM P牌推唔到Post真係好可憐

整返次集會得唔得

推

支持，但實行上我未諗到解決方法
與其等到有完美solution，不用做住啲安全合法全民可以參與既野先？

咁你幫手開個支持FA既活動？我會支持

一樣一樣嚟啦，無可能所有嘢一齊搞

支持

幫你推一推

可以唔可建議埋大家post完相之後tag幾個fed

咁應該會傳得快d 效果快d?

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

係呀,我知我地講近廢話,但前線的確需要支援

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

都好 除左LIHKG，遲啲會搵人係FB同IG推

幫推

心照咪算，太出位會比人針對，到時消防仲難做

而家都已經針對緊

我唔反對大家落力查案
但對大部份和理非黎講呢排都無咩其他活動可以參與
(Twitter/ Reddit已經係基本，唔再講啦)
係咪應該諗下有咩野可以比多啲人參與？

唔緊要啦，我去返現實世界搞

推！！！

佢哋已經俾人無限針對
黑警仲想拉埋佢地落水，好似話想佢地都有比美國制裁。
痴線。

我Twitt咗